望下你條女 然後入黎睇下你幾多分

基本上社會上男人既條件決定左你搵到個點樣既女仔，搵到一個好既女仔某程度上代表左你人生已經有個唔錯既成績。當然無女既你未必係壞事，但你係呢方面未有一個好成績，又或者係一個壞既成績。當一個條件越好既女仔肯同你一齊，代表你個scoring 越高

Scoring list （女生條件）
1. 大波（D cup or above) +10分
2. 樣靚 (起碼vienn bb級數 ) +10分
3. 超有錢 （戶口1000萬）+9分
4. 搵好多錢 （月入5萬up) +7分
5. 腰幼 走肥 +5分
6. *搵到錢 （月入3萬up) +3分
7. 大學畢業 +1分
8. 識打扮 +1分
9. 住私樓 +1分
10. Fb/ig 5000 followers up + 3分

11. 俾你中出 + 2分
12. 肯含撚 +2分
13. 識同肯煮飯 +2分
14. 識渣車 +1分
15. 肯AA制 +1分
16. 孝順你父母 +3分
17. 肯而家/日後同你家人同住 +3分
18. 開朗樂觀 +3分
19. 笑得靚 +3分

18. 閪好臭 -5分
19. 樣子中下 -3分
20. 食煙 -2分
21. 夜蒲 -2分
22. 肥 -5分
23. 八婆性格 -3分
24. 玩交友app識/有玩 -3分
25. 平胸 -3分

* 4&6不能同時得分

評分標準為女生外在、內在條件而得分，亦有扣分標準。上述25項僅為簡略的得分標準，只供參考。

67-40分
= 人生贏家，你條女好撚正！巴打好幸福
39-22分
= 你條女唔錯，知足常樂
21-15分
= 中規中矩，你有好大既努力既空間
14–0分
= 你條女好打極有限，你是垃圾
但頂住呀巴打，地球安全靠你！
0分以下
=恭喜你，你係一位勇士
但你應該比一篤屎更無用

18應該+10分

100

毒撚唔洗問自己幾分，其實自己一個更開心

想問幫條仔計埋自己幾多分
可以加幾多分？
利申 我得4分

呢d女雖然可遇不可求，但其他人睇你條女都係外在因素佔最大比例

究竟要幾撚on9先會諗到呢個計分標準出嚟

好好反省下上面內在條件你有咩係無既

12分

0分，樓主覺得我女朋友點，可唔可以分析下

只作參考

好好反省下上面內在條件你條女有咩係無既

做乜撚野

多謝推post

樓上巴打，處呢樣野要去小學幼稚園先搵到架啦 所以打黎都多餘

見到user name都知講處女

住私樓先加1分

大把住私樓但負債啦

冇女啊屌你老母臭閪!!!!!!

好無聊 係愛你既 無1 2 3又如何

太醜點見人

屌阿-5分

求男友計分表

你條女？

以前既「女朋友」58分

38分

ff毒撚 幫你開後宮 +100分

0

利申:無女

不離不棄，超越物質 +100分

打得咁詳細
以為個post會有過百正皮
點知碌落去過百負皮黎緊

當你真心咁愛一個人，上面嘅嘢又有咩好參考?

同埋，就算你計咗你女朋友係幾多分
咁喺你眼中呢個係咪就係你女朋友嘅價值?

個ex負撚左

屌你老母負分

33 分

一百分 唔好以為咁就可以打擊到我 我女朋友世界第一

11-19加得咁撚少

真係計呢d既都係傻閪黎

改成以下咁點睇?

Scoring list （女生條件）
1. 大波 (D cup or above) +10分
2. 樣靚 (好主觀) +10分
3. 超有錢 (1000萬資產）+10分
4. *搵好多錢 (月入>5萬) +5分
5. *搵到錢 (月入3萬-5萬) +3分
6. 腰幼走肥 +5分
7. 大學畢業 +3分
8. 識打扮 +10分
9. 住私樓 +5分
10. Fb/IG 5000 followers up + 5分

11. 俾你中出 + 5分
12. 肯含撚 +5分
13. 識同肯煮飯及做家務 +40分
14. 識渣車 +5分
15. 肯AA制 +20分
16. 孝順你父母 +20分
17. 肯而家/日後同你家人同住 +30分
18. 開朗樂觀 +30分
19. 笑得靚 +20分

a. 下體有異味 -5分
b. 樣子中下 -10分
c. 食煙 -30分
d. 夜蒲 -20分
e. 肥 -5分
f. 性格差 -80分
g. 玩交友app識/有玩 -10分
h. 平胸 -10分

* 4及5不能同時得分

評分標準為女生外在、內在條件而得分，亦有扣分標準。上述25項僅為簡略的得分標準，只供參考。

150分以上
= 人生贏家，你條女好撚正！巴打好幸福
100-150分
= 你條女唔錯，知足常樂
50至100分
= 中規中矩，你有好大既努力既空間
0分至50分
= 你條女好打極有限，你是垃圾
但頂住呀巴打，地球安全靠你！

0分以下
=恭喜你，你係一位勇士
但你應該比一篤屎更無用

好多人不願面對

面對世人眼光，面對生活，條件真係好重要

Fb/IG 5000 followers up應該-100分
一定係臭雞黎
好人好姐做咩俾咁多人follow ig

巴打好用心改
但大家設計理念唔同
都係用黎啓發下思考

自己
藍絲

睇完得啖笑
咁即係話D奶肥婆仲有市場（10-5=5分）

咪臭系，樓主個表咁撚主觀
Fail

其實你鍾意一個人

唔會介意佢幾分

條女 -17分
巴打點算

呢班靚仔值幾多分

重作 0分

20. 食煙 -2分

食煙 -100分

大細波係咪得5分？

兩分
淨係大波果度攞到分

152分

Scoring list （男生條件）
1. 上連登 -100分

28
不過係EX

剩係唔俾綠帽我戴呀都值加50分啦

睇你咁有心搞數據畀咗正

獌狗好波

腳無加分已經唔駛睇落去

樓豬到底比女hurt 得幾深?

處都無 重作啦

30分

本身得39 因為節日多肥咗啲-5
而家變172

處女 100分

靜係性格果PART加咁少分就已經唔想睇

.
.
.
.
.
.

你真係好撚on9

頭果1 2 3 4 有幾多個可能拎到分

On9，你真心鐘意一個人已經1000分起跳，唔會理佢大唔大波，有唔有錢，叻唔叻，臭唔臭

多人追蹤反而加分

屌 後面條電梯

Cat girl 幾分？

又黎物化女性？

唔駛計我都知我贏左好多人
但同女相處最緊要係性格，幾靚閪格都無用

見到超有錢加得9分都知唔洗計

肯aa加1分 已經唔洗睇落去

12346710 到底做緊乜撚野
兩個都矛盾 我都算
起碼vienn bb級數呢句曲到🤣🤣🤣
第10果個同公廁有咩分別 香港邊撚度有D😓
Bc都難有啦屌你老母樓豬番屋企打飛機啦 定我真心左🤣 如果樓豬係認真 真係好得人驚
4同10咁高分 樓豬應該搵d雞幫佢地埋單

睇個score scale比重去哂外表就知唔洗睇啦

其實改一改，就已經可以用於計算男友方面

Scoring list （男生條件）
1. 大隻（6舊腹肌) +10分
2. 靚仔 +10分
3. 超有錢 （戶口1000萬）+9分
4. 搵好多錢 （月入5萬up) +7分
5. 走肥 +5分
6. *搵到錢 （月入3萬up) +3分
7. 大學畢業 +1分
8. 識打扮 +1分
9. 住私樓 +1分
10. Fb/ig 5000 followers up + 3分

11. 床上技巧高超 + 2分
12. 肯舔西 +2分
13. 識同肯煮飯 +2分
14. 識渣車 +1分
15. 肯請你食飯 +1分
16. 孝順你父母 +3分
17. 肯而家/日後同你家人同住 +3分
18. 開朗樂觀 +3分
19. 笑得靚 +3分

18. 口好臭 -5分
19. 樣子中下 -3分
20. 食煙 -2分
21. 夜蒲 -2分
22. 肥 -5分
23. 計較性格 -3分
24. 玩交友app識/有玩 -3分
25. 細j -3分

* 4&6不能同時得分

評分標準為男生外在、內在條件而得分，亦有扣分標準。上述25項僅為簡略的得分標準，只供參考。

67-40分
= 人生贏家，你條仔好撚正！絲打好幸福
39-22分
= 你條女仔唔錯，知足常樂
21-15分
= 中規中矩，你有好大既努力既空間
14–0分
= 你條仔好打極有限，你是垃圾
但頂住呀絲打，地球安全靠你！
0分以下
=恭喜你，你係一位勇士
但你應該比一篤屎更無用

應該好多連登仔負分

有幾多人唔是負分

處女呢?

上連登可唔可以唔好用whatsapp emoji

我拎欣宜嚟計
佢肯含肯做愛都3x分喎

肯定樓主冇女

見到user name完全唔意外

計完
n/a
利申 A0狗

你都係一篤屎

好埋晒d 港女計分 垃圾

知足常樂

識同肯煮飯 應該10分